{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=384&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 데라무르"
    },
    "text": "統営ホテルデラムールは、お客様の安らかな夜のために快適な空間を提供しています。 インテリアは高級感があり視覚的な雰囲気を作り、各階には素敵なオーシャンビュー客室をご用意しました。 ソピラン公園までは車で3分、徒歩で0分、中央伝統市場までは車で3分、徒歩で7分の距離です。 また、東ピラン壁画村までは車で3分、徒歩では8分の距離で、ディファラン南望山公園までは車で3分、徒歩では9分の距離です。 客室の内部施設としては、全室禁煙客室であり、Wi-FiとNetflixを無料でご覧いただけます。 慶尚南道統営市統営海岸路299までお越しいただくことができ、今すぐご確認いただける1万ウォンクーポンもご提供しております。 すぐに割引を受けたい場合は、クーポンボックスを確認してください!",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルデラムールのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルデラムールのインテリアは高級感があり、視覚的な雰囲気を作っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルデラムールの各階には素敵なオーシャンビュー客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールからソピラン公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルデラムールからソピラン公園までは車で3分、徒歩で0分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールから中央伝統市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルデラムールから中央伝統市場までは車で3分、徒歩で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールから東ピラン壁画村までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルデラムールから東ピラン壁画村までは車で3分、徒歩で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールからディファラン南望山公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルデラムールからディファラン南望山公園までは車で3分、徒歩で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールの客室はどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルデラムールの客室は全室禁煙であり、無料でWi-FiとNetflixをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ホテルデラムールは慶尚南道統営市統営海岸路299にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールでは現在クーポンを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルデラムールでは今すぐご確認いただける1万ウォンクーポンをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルデラムールのクーポンの使い方について教えてください。",
            "answer": "ホテルデラムールのクーポンを使いたい場合は、クーポンボックスを確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 484
    }
}